其實冇女人會愛奉獻理男人，最多係中意

好人卡

你up緊乜？學識寫中文先開post唔該